思覺老師覺醒《願榮光歸香港》

請細心欣賞

Push

思覺版

係唔係俾催淚煙燻到杏睪丸

Check睪丸

想聽極醜惡大叔幫我地d 新片配音

極醜兄宜家d片冇旁白

思覺老師要錫住個春袋

當歸香港

思覺老師

推

何以 這土地 冇得走

gay test passed

屌
思覺老師用屌米

唱到好似窮巴

《願榮光歸香港》香港電台 十大中文金曲 2019